雖然黃都合理，但Kompany無錯

雖然黃都合理，但Kompany無錯，佢個勢90%，其實都100%踢得走個波，同快過沙拿。反而我覺得沙拿好似預吾到Kompany咁快（可能佢對自己速度有信心），仲想腳踏前推波爆過Kompany，只怪佢判斷失誤。

以為冇出沙拿
平時點只入1球呀神射手

小花平時係西甲比拉膠+比比剷都無事
沙拿係咪00後黎

一睇就知你無睇波啦
佢晚沙拿個膊頭動作好唔自然
應該未傷好

Vvd呢球都冇紅 我覺得金賓應該警告下就算

插眼都無牌
呢球一定合理

咁茅嘅又拉埋熱黎講

唔同你地玩啦

屌你老母拉莫狗

咁你係咪熱狗呀
波台個樓主抽水抽返佢果隊都叫拉埋講

唔好咁惡啦

On9=假利

利狗

正皮同留言個比率

利迷

呢個好笑

中波先喎

Ching sick ball

上季呢球都係中波先
張紅牌好冤枉